為什麼你 帶我走過最難忘的旅行 然後留下 最痛的紀念品 ！！！！！！！

啊！！！！！！！！！！

叫春?

你離開我 就是旅行的意義

好明顯唔係

就是新歡的意義

你留下來的垃圾 我一天一天總會丟完的
我甚至真心真意的祝福 永恆在你的身上先發生

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

所有錯誤從我這裏落幕 別跟著我 銘心 刻骨

你還是要幸福 我才能確定我還得很清楚

確定自己再也不會佔據 你的篇幅！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你如果很幸福 半夜的簡訊我就無需回覆

因為你的悲喜已經有了 容身之處 我也 能有 最純粹的孤獨

最孤獨的孤獨！！！！！！！！！

笑乜撚野
隻抽！！！！！！！！！！！

對唔住,timing唔岩

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望！！！！！！！！！！！！

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘

我的心事請妳就遺忘！！！！！！！！！！！！！

她做了她覺得對的選擇

我只好祝福她真的對了

算甚麼 曾在軟弱時 其實得不到你認可

若那日你沒離棄我 已是某段情歌！！！！！！！！！！！！！！

快樂若是有
傷心若是有
眼淚灌溉
不枉愛過

ok！！！！！！！！！！！！！！

有無巴打分享下戒左煙之後既變化？

難道我存在是為了你

收嗲啦

If time is all I have I will just waste it all on you